占士可能去祖記,拍住大巴拿,C朗...D女咪場場睇到濕哂

據德國天空體育的報導，從皇馬租借到拜仁的占士已經做了最終的決定，他將在今年夏天離開拜仁，他的決定是最終確定了的。
報導稱，占士覺得自己在拜仁沒有未來，已經在球隊內部很明確地說了這一點。而拜仁方面也不太可能會違背球員的意願簽下他。
占士和皇馬的合同2021年到期，報導還透露，門德斯已經在和祖記接觸，但還沒收到具體的報價。

有個十幾歲女同事,足球就係識D 3個ONLY

EMRE CAN屌打以上啦

ramsey

Ramsey james dybala cr7 靚仔中前場

頭3位

死神咁普通

冇2&b 點濕

冇興趣睇黑人女性

屌你老未占士要回家

占士 大巴拿 C朗 藍斯 馬治斯奧
仲有大碌鳩基亞連尼

加埋藍斯
蛆女裝波衫銷量大升

馬治唔係到啦 去左俄超

新波衫太柒 啲女唔會著